95巴絲緊記戴好口罩保護自己(272)

出來打bino 我介紹

肺之呼吸第拾式全民口罩

好多台灣人都唔投票 唔理政治住過台灣

1905

★安撫年輕人？鄉議局倡向大學畢業生派3萬蚊

人何苦要抱著清醒進睡

0440

0455

0759

1032

hey sun

正所謂「#好馬不吃回頭草，好草不怕回頭吃」，就算多好的情侶，感情總會有一天受到挑戰。幸運的話大家可能捱過去，但卻有為數不少會離開對方的生活。那麼，有沒有方法令前任對你念念不忘，繼而製造機會 #復合？

如果前文真的讓你產生了這些念頭，可以參考下文，一般都會經歷這三個階段：
-
1. #製造讓前任想念你的時間：

不要主動聯絡對方，否則你就像沒有離開一樣，那是否繼續一起對對方就無關重要了。即使對方主動找你，也不要回覆。

初期分開時對方也會感到痛苦，你的回覆只會是止痛藥，但並非必要。你可能把這些當為考驗。不要在社交媒體表達自己的痛苦或查閱對方的相片，加深對方對你的思念。

2. #活得更好振作起來：

去一個旅行放鬆身心，結交新朋友，學一些新的事物，給自己一個成長的機會，注意自己的健康，使自己的外型和外貌都得以提升，也可以試試一些新的造型，提高自信。

想約會異性就做吧，你現在擁有自己的權利了。要記住，即使沒有前度，你也可以擁有自己的生活。

3. #恢復聯繫：

找一個輕鬆而合理的機會與對方恢復聯繫，但不要刻意製造，過程中保持禮貌和友好，讓對方知道你已經走出過去，回想你過去的好。

開始接觸後，不要沉迷於與對方聊天，要抑制自己的感情，也不要乞求前度的關心，可以聊聊你們過去美好的時光，也說說你現在多姿多彩的生活，使對方再次燃起對你的激情。
-

很多人在進行第二階段的時候，會發覺自己其實並沒有那麼深愛對方，只是在那時候當局者迷；不要嘗試運用以上的方法對對方進行報復，這只會對你得不嘗失。以上方法僅供參考，效果因人或悟性而異。

祝大家有段美滿的感情，幸福的回憶。

1639

睇點票

識行嘅零

0243

0408

0410

0617

0653

0729

旱

1332

我不曾愛過妳 我自己騙自己

1855

1902

1929

2001

2008

2011

為何虧欠的人特别勇敢

我問你答

2048

等上機

0103

0658

0903

好難搞得掂班定屎忽

0957 以為都只會支持黨鐵

1119

1120

1237

1435

1616

1623

1627

法國大家已經忘記咗腦魔

2318

薑檸樂去咗拍AV?

0539

0531

0606

0801

1109

1121

1126

1147

1152

1153

我已剪短我的髮

剪斷了牽掛

剪一地不被愛的分岔

喉嚨痕 有鼻水

我會唔會死

我幫你𧘻完福就冇事

好呀

首先你要畀晒全家啲首飾我

點解可以咁on9仲問得出

佢地扑野好似食飯咁daily 做既野黎

上下浸

包包 miss u

你上 包爸下

miss u

0345

0521

0810

1136

1241

全香港總共有452個區議會分區，假設每個分區一個月有一個議題需要諮詢區民意見，咁一年就有452x12 超過5000個議題，現在18區的區議會，每一區都設立 官方 Telegram 頻道，收集民意，跟區民互動，更加貼地。

如果互動的區民夠多又夠代表性，頻道有超過 1000 subscribers 的話，甚至可以利用Telegram 頻道來做民意調查（Poll），快速回應某些具爭議性的議題，比網上民意調查更快更有效率。

請大家加入自已所屬的區，可以多關心社區的事。

中西區區議員頻道

東區區議員頻道

南區區議員頻道

灣仔區議員頻道

九龍城區議員頻道

觀塘區議員頻道

深水埗區議員頻道

油尖旺區議員頻道

黃大仙區議員頻道

離島區議員頻道

葵青區議員頻道

北區區議員頻道

西貢區議員頻道

沙田區議員頻道

大埔區議員頻道

荃灣區議員頻道

屯門區議員頻道

元朗區議員頻道

1620

1626

1803

1830

拍拖 is for the weak

2147

0029

0110

0618

0813

0817

1023

1027

1048

1100

1101

1103

1108

1117

1138

1151

1256

1334

1444

1506

1511

1633

1722

1725

如果我變成回憶 退出了這場生命

1911

1919

2125

出pool快樂啊老襟

congrats

0335

0752

0819

每日都做gym打機

1801

然後呢 怎麼了 承諾呢 都忘了

有些愛情終究會面對選擇

就算是真的難過 真的失落 真的不捨

還是可以假裝一切都沒事的

我沒有我沒有沒有

從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

未明何處有售

我沒有理會有沒有

連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠

但仍然難擁有

曾愛惜的總要放手

難接手的又來等候

你說過牽了手就算約定
但親愛的那並不是愛情

就像來不及許願的流星
再怎麼美麗也只能是曾經

太美的承諾因為太年輕
但親愛的那並不是愛情

就像是精靈住錯了森林
那愛情錯的很透明

2023 mo yan

辣殺

2310

2337

0242

0331

0628

0734

哇媽咁早啊

New

1200

1516

我幾時做到哇仔契爺

1629

1635

我做左了

講左整好耐啦

整黎都on9

仲有將藍就開 佢都痴線

根本繁時 想入/出 tko都好煩

寶林北路 清水灣道 一時時塞番上秀茂坪

將隊塞到去單車館

支持黨鐵

119

1736

1845

1857

2112

有人想我㫼？

做人沒有苦澀可以嗎

0416

0417

0434

0640

0655

0724

0731

0835

95巴士集思廣益邊爐報邊間學前班

0131

1802

上線囉！

784

餘震是浸沒痛苦中 一絲興奮

我是如此的清醒 不打算離去 也不打算真的愛你

從今以後
不再做愛情的汙點證人
容忍 到此 為止

一雙鞋，剛買的時候蹭上一點灰都要蹲下來擦乾淨，
穿久之後即使被人踩一腳可能也很少低頭。
人大抵都是如此，不論對物還是對情。
最初，她皺一下眉你都心疼；
到後來，她掉眼淚你也不大緊張了。

0138

好像每個人都曾經有過至少一兩次被回憶勒索的慘痛經驗。

把自己鎖在封閉的房間，把窗簾拉上，把頭埋進避世的被窩。或反過來到處周遊列國吃喝玩樂，在陌生的人群中試圖讓自己顯得比較不寂寞。

在朋友的聚會上聽見那個人的消息只好假裝像談論別人的八卦一樣大肆地好奇他的近況，然後把紅酒乾杯後再強顏歡笑地說：“其實我早已忘記我們是怎麽分手的啦！”或者，瘋狂地結識新對象。

用愛情醫療愛情，用付出填補空缺。不然就不停地為事業奔波，早出晚歸，忙到沒有空檔想起那個人。你用盡任何方式避免自己變成前度的人質。

可惜啊，回憶如果故意要跟你對著幹的話，別傻了，你根本不可能倖免的。

你隨便聼一首歌都像聽見那個人在你耳邊的鼻息。你只不過路過電影院外的公園，卻在黃昏的石階上看到那個人留下的腳印。你喝一口無糖綠茶就想起他愛喝有糖的紅茶。你飛到夏威夷去游泳卻想起你們一起躺著曬太陽的墾丁沙灘。

最恐怖的是當你讓自己累得像一條狗，躺在床上強迫自己睡覺的時候，他的影子就像咒怨出現在你眼前的白墻。如魅幻影。你額頭冒出冷汗才驚覺你始終沒有忘記他。

你只能繼續跟回憶作戰直到你勇敢舉白旗投降的那一天。

回憶今日營業中。
你在某次旅途中隨機走進下北澤的GARAGE。
眼前不斷浮現你看不懂的日文，但是你卻從氣勢淩人的漢字中找到了熟悉的感覺。那種熟悉的感覺讓你覺得安心。

你點了一杯林店長推薦的波本威士忌。
你沒有力氣抵抗了，所以讓自己沉醉在酒精、音樂和回憶中。

你猜你走出這扇門後會不會也看到他從巷口的居酒屋走出來，然後不可思議地對你傻笑：“你怎麽會在這裡？”

原來他還在你心中。當與他有關的回憶漸漸已經變成你血液中的細胞。你要怎麽忘記他？你只能認輸啊。你只能繼續記得他啊。

所謂愛後餘生就是這麽一回事。
我們都要勇敢學會不痛不癢地回憶我們愛過的人。
就讓想念輕如鴻毛。
但願以後可以用最輕描淡寫的方式想起他。

0233

牆紙一般貼在門牆是我

填充畫面那內容 無權伴你躺臥

想知這角碎花

只裝飾你的堂皇神殿麼

可曾被你欣賞過

Rosy if you hear me
Won't you dare come near me

I broke your heart for that I have to burn

And Rosy if you see me
You had best believe me

Oh I've got to love I've got to learn

Forget me being be the one who said goodbye

992

993

994

995

996

997

998

999

1000